促政府全面收回醫院管理局管理權

-醫院管理局財政管理不善
-官僚主義高高在上 600多萬年薪主席 一事無成
-收回管理權 ha員工變公務員 一齊fatfat
及保證冇人敢提出罷工運動

專家建議： 可分階段收回不同聯網醫院管理權
首選Hkec作試行點

光復完香港再講
慳返啲時間學好行先

暴力可以解決一切問題

港共收返E管局，咪整個F管局比你
香港，係要推翻港共呀

垃圾收垃圾

邊有政府，訓醒未

割得出黎就係唔想要 你要佢而家收返？

其實要割盡d，而家唔湯唔水

政府：不了
難handle先割佢出黎自生自滅

仲促請政府？信政府信到入腦

唔好傻啦
如果將公務員既規則套落醫療系統度
想像唔到香港既醫療體制會倒退幾多年

變左公務員 做又36 唔做又36 !

唔見得宜家有幾進步喎 ching

收回仲衰

大家好似唔記得醫管局送手足資料比黑警

仲叫政府政府

政府同你好撚frd啊